一人一個今次事件後你對佢睇法完全唔同既人

先拋磚
大J

無路處自有天命

鄺

伍公子
鄺神

基督徒 唔再叫佢地做耶X了

呢個真係傷透人心

香港人
原來有咁多都唔自私又熱血

雨革之後 香港人冷莫 政治冷感 無人情味
到依兩個月 見到香港人既熱情 毅力 創意 互相幫助 團結